邊撚個再叫大豆Trump

依家叫 堅砌Trump